1. Опишіть своїми словами як працює метод forEach.
   Метод forEach виконує callback функцію forEach для кожного елементу масиву.
   Застосовується для перебирання массиву.

2. Як очистити масив?
   Очистити можливо за допомогою методу splice()
   arr.splice(0, arr.length)

   Або обнулити довжину масиву.
   arr.length = 0;

3. Як можна перевірити, що та чи інша змінна є масивом?
   За допомогою методу Array.isArray(). Це метод вертає true, якшо змінна є масивом.
